蘋果日報 新聞 20200602 星期二

蘋果日報 新聞 20200602 星期二

頭條

反擊華府制裁中港 威脅取消貿易協議
北京停買美豬肉大豆
專家：經濟轉差 中國技窮
蓬佩奧：沒理由予港優惠待遇
黃台仰：德依賴華不敢發聲
七任外相促英主導國際行動
黨國號令 五大校長同表忠
城大無聯署：秉持政教分離
鄭若驊矛盾：國安罪行律政司提控
市民和你Lunch 號召悼六四
維族人權律師：香港如2017新疆
BNO熱 速遞公司5日接2,100定單

==============

要聞

警借疫封殺 民遍地開花
六四燭光集會越禁越響亮
天安門母親恐禁集體拜祭
譚惠珠靠嚇 李卓人斥奴才
黎智英誓入維園：展示抗暴勇氣
四目標功能組別有進賬
新選民40萬 泛民35+在望
首投族增幅不及中年
曾爆種票 IT界選民減
不同光譜俱有意出戰 須協調免搶票
嘉里群組擴散 瀝源邨爆疫
4居民初步確診 救護員無戴N95首中招
蔬果包裝冷藏 病毒可活一周
食衞局促私家醫生檢測求診者
三地研互認健康碼放寬檢疫
何栢良倡撤戶外限聚令

=================

港聞

未能解釋被告帶署傷勢由來
官斥警不誠實 大學生脫罪
青年涉藏彈簧刀 化驗師認非武器專家
眾志三成員襲擊案 官質疑保安口供
同袍制服沒編號 警：分唔到邊個
控方促頒令宵禁 官：本末倒置
藏鎚仔雷射筆 兩人撤控守行為
男子遭跪頸亡 警不提死因
簡浩名轟查三周無果︰香港真係咁落後？
人權組織斥警高層默許有罪不罰
輔警總監誤導：美警見人持棍可開槍
申訴署促警披露《通例》標題
PTU靶場訓練 毒氣襲流浮山
警官涉騙30學警斂財 無牌藥索$8,000
逼買舊電腦 四萬元腳架影步操
消防隊長脫妨礙司法罪 官促ICAC檢討
高院禁港店用洪瑞珍商標
銅芯罩濾菌率遜國際標準
煙未消 人不散
我對抗爭無悔
外婆涉勒斃6歲孫 女兒︰原諒母親
指犯案行徑不符常性
梨木樹巨響 警撿遙控裝置
索帶斷裂 鐵枝壓死工人
涉擅自轉介70病人光顧旗下診所
明愛三醫生：有錢齊齊搵
五處擬建地下蓄洪池防水浸
稅局發277萬「綠炸彈」 7.2前交表
國際專題：疫後解封 心情未解
意餐飲蕭條 蒸發過千億
景點冷清 享受暫借安寧
威尼斯遊客無蹤 改變求翻身

===============

國際要聞

反警暴掀全美騷亂 怒民圍攻白宮
運油車撞人群 司機遭「私了」
中俄伊朝抽水轟美偽善
特朗普躲地堡做「鍵盤戰士」
總統歸咎極左團體 揚言列恐怖組織
警員卸裝加入撐反歧視
示威潮恐引爆二波疫情

===============

兩岸要聞

「全面小康不是平均主義」
習撰文批李克強 扶貧理念現矛盾
應對股災存分歧 官媒揭「習李鬥」
華擬設海南自貿港 以黨掛帥難成事
傳京10年前已規劃南海防空識別區
韓國瑜上訴中止罷免案 行政院駁回
憶文革慘痛經歷 籲衝破中共暴政
作家王璞：我們不能沉默
「私募一哥」被囚 妻獲分65億
幼女遭教師罰跑 母作大稱吐血
台准口罩自由買賣 派振興券

==============

國際新聞

包裹建築物 凝聚全球人感受
破格地景藝術家 Christo逝世
半世紀前訪港怕「送中」
英女皇騎馬 衝破武肺枷鎖
飛龍號升空19小時抵太空站
意醫生稱武肺病毒「不再存在」
英擬投資通訊技術減依賴華為

=================